我們要求五大訴求 你們可以斬我了

多謝ON9藍絲同黑警比彈藥

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳